原來今日星期五，大家收工有乜做

行下街又得

有無人咁啱都係港島區返工